真心想問買咩位既熊可以又安全又高槓桿？

得到各位清既鼓勵 重拾信心 買284夠唔夠？

33000

291 有大戶照住

33000 最撚安全